白表居屋排位問題，麻煩各位大佬幫幫手

是咁的，小弟申請咗白表核心家庭，抽到第一籤WM571，小弟打算想揀鑽石山開放式嘅單位，想知道機會大唔大感激不盡

咪on9啦
長者已經揀晒

唔係話開放式唔受歡迎

鑽石山受歡迎

有人覺得
擺喺度等升值都抵

唔通人地唔要開放式揀火炭粉嶺咩

想要兩房既仲有機會火炭低層同皇后山
馬鞍山應該一房放題

咁有冇機會上到樓，除咗山麗苑之外